周杰倫演唱會 香港KOL表示不滿

黃牛
歧視

關鳩我事咩

擺明歧視咁又點
更何況實名賣飛真係可以杜絕黃牛

聽普通話演唱會怪聽眾都係講普通話
典型嘅自我中心香港人
有冇諗過自己先係異類

如果隔離果d都係洋腸會點

屌還屌，唔撚用腦既
唔通冇左大陸人，黃牛文化就會消失？

隔離係洋腸睇下佢會點

即刻跪低

鬼唔撚知台灣叫國語咩
屌 咪又係一鳩樣

香港人都大把炒飛啦
條所謂kol都有問題 兩樣嘢嚟

唔係幫大陸西
不過你可以去日本去全世界聽演唱會，人地就唔得
講唔通，岐視都作個理由唔好咁肉酸